所有 [遍地開花] post應廣傳至全港，甚至全球

如果唔睇連登就可能唔知有幾多政府或公營機構員工支持緊呢場運動，如果將所有遍地開花post#1印出黎，當然印埋證件圖。貼去連儂牆，效果應該會幾好。另外可以翻譯成英文貼去外國討論區，俾佢哋知道現時香港民心取向。

忽發奇想，如果有遍地開花post第一句係：我們是一群白咭人仕.... 然後出圖影一堆白咭，遮唔遮名隨意，我諗都會幾壯觀。

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

好多謝Milf巴開咗呢個 FB Page，因為我哋實在唔應該嘥咗咁多個有心人嘅心機，唔單止打一大段好有意義嘅文字，仲post埋佢哋嘅ID。

而且依家有線新聞都有報導呢D post，相信會有好多無連登 AC 嘅人都想睇。

另外我哋可以印埋出黎貼去連儂牆比公公婆婆睇，相信會有一定迴響。

自推